有《魔警》 點解仲未有人開拍《黑警》？

PTU

即係做魔警對家

對家既對家 即係咩？